見到呢款口罩$180買唔買得過？

貼錢畀我罩都唔要

戴*

屋企戴既話
可以考慮

起碼啲罩都印LOGO，應該OK